Nintendo Labo 真係痴撚線

joycon有鏡頭

紅外線感應嚟 好似係

第一個真係好誇張

完全反轉個概念 主體變控制器 控制器變主體

yes

勁到仆街
Sony要執了